想買隻勞士士俾爸爸，如果五萬蚊有咩選擇

大家好，我對勞力士無咩認識，請問有咩建議？

黑十 dayjust ?

Datejust 41

兩位好，我google date just 隻隻都唔同樣

依隻款幾好，叫咩名？

如果去d 二手銀行睇，自己睇岩價同款式既date just 多數都無死？

有兩隻差唔多樣 126301 126333

Sor 126301係玫瑰金 你呢隻係126333

孝子

儲起佢
歐羅太貴折頭會好低
而且5 萬運動款多數炒起
去到金鋼以上就少d 炒風

5萬蚊請你老豆叫隻嫩雞好過啦

精工好呀

出花紅，報細數唔俾老婆知
有時心諗，求婚戒指成卡重貴啦，點解唔對父母做返相等既心意。

二手Exp 2, 一定要上行

Explorer 1 最好
Dayjust太老土

叫25次酒店雞

阿仔 乜咁客氣啊？

可以考慮下買啲業餘工藝師嘅手作

比老豆， 唔係自用播
二手好難睇

唔出名貨點拎出黎哂命

梗係要係人都識

又bin

舊年買黑面橙針 一手四萬九
呢排上網睇好似都係五萬頭

五萬內一係369 一係air king
再唔係三萬既Tudor bb 系列

其實under 6萬都可以既

其實我睇過2手
但一定買新淨同全部野齊。
但我又唔識，怕俾人呃

如果一手 exp2幾錢，剛剛係官網睇，好似都幾平實。
同我見身邊好多朋友帶藍水鬼，其實係咪差不多價？